本巴狗在此向各利迷道歉

今晚雖然只係第一輪，但係老實講句波唔係圓嘅，利物浦點都無可能贏到巴塞，有花花坐鎮我真係用時間寶石睇曬全部可能性利物浦都係慘敗咁多位利迷可以早D訓教，為免傷心。

next year will be your year，但係今年係屬於巴塞嘅。

請咁多位巴狗同好睇波之前一齊懺悔，為對利迷造成嘅傷害減少罪惡感

ok

今晚疤係100%既波

利記輸啦

你邊撚個呀 巴狗？未撚見過你喎

問你呀樓主 你邊撚到巴迷呀屌你老母 返歸幫冚家執骨啦

我都代表巴迷向利記講聲請高抬貴手

咪執緊囉
所以先唔覆你

話左啦屌又唔信

跌落地都要攞返喳沙

執完骨都要攞返喳沙

連登仔真係仲準過比利

屌又有

14000605之1?

巴狗成日咁自大, 其實醜唔醜

And I'm ironmannnnnn

柒到

你粒時間寶石係咪淘寶買番黎

r咪咁痴線啦

呢個回應我笑到肚痛

不如用你粒時間寶石睇多次呀

咁你一定係on9無下限

屌啦
時也命也, 因為個天想利狗拎亞冠

呢個好笑

#6,#7 on9仔嚟

咪咁痴線啦

系

next year will be your year

?

笑撚到我

粒石假㗎！

弱智黎講 你都無下限啦

多謝各位巴打不斷推bin post提供笑話

你粒石假架

佢地原諒左你啦
出黎啦

樓主你粒石a貨黎？
係ssp 用2蚊就買到個d?

bin 撚到佛誕

你粒石假野黎

你粒石壞咗啊

肯復出未

唔會quote你個名

有冇利迷出黎向疤道歉？

淘寶兩蚊粒ja 你粒石

今晚已經係第二輪，但係老實講句波真係圓嘅，利物浦真係贏左巴塞，有高普父b坐鎮我真係用時間寶石睇曬全部可能性就算利物浦得1千4百萬分之1嘅機會贏都贏到咁多位巴迷可以早D訓教，為免傷心。

next year will be your year，但係今年係屬於利記嘅。

有排bin

apologise accepted.

撐

哈囉，乜又係你呀？

都話左唔好淘寶唔好支付寶，淘左粒假石，點搞

你個野壞咗呀

推

淘寶貨
條友肯定係大陸仔

Bin 到啪啪啪聲

Ok

笑死我

死on9疤狗

G持樓主

Next year will be your year

佢個野壞左呀

ok .i accept your apologise